垃圾日本apple muisc 我屌你老母

本身有中意既歌 買左月費黎聽
我屌佢老母 聽聽下首歌冇左 去左itunes store到
比左錢都冇得聽 要再買過¥200好唔抵

有冇咩iphone用既聽歌app 我中意聽動漫歌
比月費都無問題 最緊要齊

死毒撚

Spotify

毒撚得罪你呀 屌你負皮我

手動入歌囉

人柒 機都柒過人

吹咩

正正經經買部player好過啦
apple music好垃圾